點睇環保撚返飲筒，但霧霾嚴重又唔出來反中共

關係？

環保撚=欺善怕惡+出嚟抽水

霧霾嚴重幾多倍啊大佬

Yes yes但兩者關係？

運油船爆炸都唔理啦
環保撚洗鬼呼吸咩?吸仙氣架

都係環境問題，但d環保撚避重就輕，欺善怕惡

欺善怕惡好事黎，唔通欺惡怕善咩，傻豬黎

Btw，飲筒就話係環保問題姐，中共係環保問題？

中共始作俑者啦根本

代答：
中共係當權者問題，咁即係政治問題，而政治問題又係社會民生問題，咁社會民生問題，又關地區發展問題，地區發展得嘅，好自然入埋環保問題，問得環保問題，順便講埋教育問題，咁，你會唔會覺得自己有問題

到我地幾百年後睇番，我地只會覺得佢地走得太前